師奶大鬧聖保祿醫院

癡撚線師奶, 好彩仲有一個女唔係弱智

利申 非事主

條肥閪都算
個大女直頭極撚品
好撚想大巴車埋去

佢地送中算啦

大聲＝理

個大女一開波屌完人老母之後又縮

好好笑

個大女死撚左去喇

有個咁嘅阿媽真係好可憐

想瘋狂幫細女抹眼淚

想打柒個大女豬閪

個大女真係好樣衰
成個MK仔樣KEY落去MK妹身咁

有個咁嘅老母真係好羞家
個後生女真係好慘

邊有大女，大仔留長頭髮咋。
明明男人樣

鬥大聲兇返佢已經收皮啦

鄧個細女慘

鬧交一味靠大聲係唔會有用
師奶幾時收皮

鬧鬧下人無啦啦鞠躬

笑到抽筋

呢啲真係秀才遇著兵，完全溝通唔到啲話題跳黎跳去好難跟

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

個細女好慘

偉大嘅兒登有冇大女嘅同學

拎白卡真係大晒

樓豬係受害者？
我見佢ig貼左出黎

真係痴撚線， 私人醫院都可以有呢類大媽

辛苦哂個細女

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

大女完美呈現父母係子女嘅一塊鏡

精神病啦擺明有

點解我就係遇唔到呢d生番,我成日都想幫手屌鳩廢老
但真係從來冇係現實遇過
最多得d傾計講on9野,冇真係搞事既

個細女真係好撚慘有啲咁嘅痴線老母同家姐

唉細女好慘
老母同家姐都係痴線

有個咁嘅老母真係慘，個細女不如入女童院好過啦

聽完段片耳膜都就嚟爆

真係痴撚線
聽條大媽發癲9吠聽得多遲早轉睇精神科

好好笑，完全唔知個兩仔乸係到發咩癲
喊停個囡肯定覺得好羞

做乜鳩

個女仔咩學校 即刻send返封信比訓導組啦

同個細女講唔使驚冇事，佢係驚左你喎

似揸白卡喎

唔係啊 Share下
我知你講邊個

個大女成個生蕃咁

我問乜撚野事 個肥閪有幻聽

雖然一直講緊廣東話 但個傻閪講既任何一句 我都聽唔明白

想知有冇兒登仔起到底

起底啦

當傻人發現睇下咪算 😂

講真好慘
應該有d情緒問題控制唔到
個大女睇得出個家庭教育好差
搞到都係好似佢呀媽咁
控制唔到情緒 又一出口就大大聲聲講曬粗口咁
細女最慘 生活係一個咁嘅家庭入面
係咁想撳住佢呀媽
望見都心痛

大女 : 我YO你 真人點講得出口 , 好尷尬

笑死，推啊

我睇得好辛苦 做乜鳩

CLS

屌 人地講嘢有文有路
佢就屌人唔知講緊乜
冇文化真可怕
個大女個樣有啲似差婆
第時可能又係做警犬

我就黎去信佛 呢個月睇到咁多相由心生既例子

全家都攞白卡?

終生黑卡

屌 講埋哂啲咩yo你
笑撚死 好尷尬

乜撚野叫yo你

聽把聲都頭痛
點解你地可以睇哂10分鐘

個細女好慘
有啲咁既屋企人

笑波子哥哥教

細女真係好慘

細女

細女 我做你男朋友好無

有個咁嘅老母唔難怪有咁嘅女
一黎就爆seed
係咪白卡人士去覆診?
就咁睇個細女應該唔係跟佢大

條片真係好尷尬

巴打勇氣可嘉
細女小事
記住細女背後有兩個終極大BOSS

個細女真係慘跟住兩件痴嘅影衰哂

白卡

點解私院都會有呢D咁嘅人...好撚痴線而家香港

好想知個老母咁癡線點生得細女咁正常

大女個樣好恐怖.... 係咪中左幅射

BTW完全睇唔明 發生咩事
淨係見到兩個原人係到發癲....

細女幾正 一定日日比異型大女恰

潑婦罵街

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

咁個個都行得入去既

推

推啦屌

agger

家教唔掂 就應該交比學校

個細女應該好快變藍
係個咁既家庭長大

真係點睇都係男既毒撚樣

講common law之後話人講粗囗
自己個大女係咁講又唔理
Btw 條片10/10

個大女咩事
好似唐氏老友記咁，啲衣著又似小學生
點知開口就咁撚癲
屌人老母拎碌尻出黎先啦

細女真慘,老母同個大女根本係到潑婦罵街.
好心做人老母,見到個女都喊曬口叫唔好嘈,就收下把口啦.
為個人面子搞到自己咁失禮,真係家門不幸.

聽到個大女講yo你 平時應該睇開笑波子

大女呢d衰似足d女驚

病個個係家姐？
聽到個粗魯女話：我家姐休息緊

D衰樣

呢啲咪臭罌出臭草，臭雞生臭雞囉

全家白卡

中風樣＿

剪短咪似防暴女驚囉

細女真係好正

大女拎去人道毀滅 唔好拎出黎嚇人啦

有個咁嘅呀媽，難怪生兩個女個樣都弱智咁

好撚好笑

咁激動

btw事主都好慘 被癲雞兩母女搞咁耐

臭坑出臭草

講還講

同毅進仔一樣

睇晒10分鐘

MK仔樣嘅MK妹

細女勁慘

送佢中喇，典型廢中

事主唔好彩, 遇到癲婆

點解成程一直無人制止驚左佢
細女好慘 一直喊無人理

你地確定係大女？點睇都係仔黎啦

垃撚圾 教到個唔知仔定女周街屌人老母 成pat屎咁

笑到仆街 大女應該出黎行
好想知最後點

好心個C9 睇住個細女先啦係度吠....講野又冇Point

好想知邊間學校

其實細女應該好明白發生咩事先無跟佢兩個一齊癲
見佢一直喊 想幫佢抹抹眼淚

個大女d口吻咁似黑警

佢咁撚熱血講對唔住 嚇到心都離一離

Um😢唔怪得之佢要睇醫生

: 香港行普通法呀！common law呀！
: 你講乜野？你講粗口！！！

大女大個可以做黑警

個老母癲到咁 職員阻止佢實畀佢屌埋一份

真係阿媽生啲格一模一樣

推 咁想出名幫下你啦

common-law係粗口 law係粗口

本身已經唔係好忍到笑
師奶聽唔明common law，以為係粗口嗰度真係笑出聲
字都唔識多隻

屌 我係第二個post推極都推唔起

痴撚咗線咁😰

大個做狗

細女黎㗎，喊果個先係大女

細女就慘 有著個咁既老母同家姐

應該本身有精神病

睇完成條片 我依家覺得自己有啲神神地
between個細女好橙

可能全部英文都係粗口？

between 原來喊嗰個先係大女 , 性格同樣完全同細女唔同 , 到底係咪親生

毅進

細妹好adorable

個細女好撚慘正常人出生係痴撚線屋企

睇個師奶都知係窮撚扮大袋
人哋講幾句英文就拋窒咗你啦

唔好咁講 灰衫個女係正常人嚟嘅

好撚正個男
條女由喊變笑
好明顯係痴線啦 嘈乜春

我聽到個報警嘅叫長髮做家姐喎

做咩姐佢

推到跳樓呢啲人生存係世上真係浪費資源

第一句就屌人老母

有冇人留意到大女隻耳筒
宜家仲用呢type 耳筒嘅通常都有啲唔正常

點撚解2019年仲有人講佔中
乜都賴佔中

呢啲moment仲戴耳筒本身已經好撚唔正常喇
第一時間諗起自閉同毒撚

嗰個唔係佢大女，係佢細妹。

喊果個唔係家姐咩

無EQ唔好生仔

佢個細女真係慘

成家除左個大女都中幅射？

真係唔好和解，咪等啲精神病人亂9發癲！

睇佢個款咪又係帶個女去睇門診
以為自己好架勢，挑

喊嗰個如果唔好喊
一巴車埋去就好

屌你老味 笑到我抽筋

紮辮嗰個一副考完DSE就即刻仆去投考警察既樣
2019仲講佔中 真係死咗都俾你激返醒

我以為佢想打9人😂

總之大聲嘈果個女仔就要比人多play調教啦

喊緊個女精神健康好容易出事 仲要喺個咁嘅家庭度成長 希望有老師社工關注到佢

調教不了

大女鬧人果時叫人哋做小朋友，心諗佢究竟有幾大！

癲嗰個阿妹嚟

靚個件先係家姐
01:14 兇個件話：我家姐係到休息緊

細女真係慘 年紀細明明佢就係想屋企人收聲就算
可惜講野因年紀細就冇說服力

有呢啲呀媽好撚慘 好羞家

另一個女好慘

喊曬口

好多人叫我收都未收！因為我心！地！好！

其實佢做咩
Common law都話係粗口

個大女好有做警犬嘅潛質，一開口第一句就DLLM，真係難為個細女病到已經係咁嘔都仲要叫精神病呀媽唔好嘈
Common Law =粗口？

馴服野馬

公眾地方行為不檢 襲擊 誣蔑 恐嚇 我有冇漏

個阿媽仲攬住叫佢唔好驚，個女係咁推開佢

由頭到尾都冇關心過個女

好慘

個女真係好慘，有啲咁嘅阿媽

誹謗

真係唔明把火點可以燒咁耐
片主已經唔串

孤陋寡聞到common law都唔識
以為行緊中國法真係好撚醜怪

好醜怪家姐辛苦哂

咁細女交畀佢啦, 家姐嘅眼淚等我慢慢同佢抹

細女好慘

岩岩報完警 個大女仲話告左佢地滋擾我真係笑撚到停唔到

唔好同我爭

個師奶係唔係出黎丟架 個家姐真係好撚慘係到咁既屋企生活

睇到黑人問號

笑到停唔到

大仔做咩扮女人？

其實st paul門診真係好平
真係呀豬呀狗都去得
係inpatient 住院先貴少少

咁細個 粗口咁叻 又咁火

慶幸佢仲有一個正常既女子!覺得佢個女本來想屌自己老母好耐!

cls有病
佢係咪因為情緒病去睇醫生

我係大女就即刻走啦
有咁嘅呀媽同呀妹真係醜死
返學實比同學笑

大女學上連登？

係咪有白卡

望到細女覺得佢好慘但果兩人冇文化仲慘

好撚型

大女係正常 細女唔正常

癲 。個家姐都咁癲 ，成個爛仔咁，佢大個啱做警察兇人。
個呀妹，希望係正常，睇得出佢好似未被洗曬腦。但如果佢係正常，咁佢嘅生活會好難過，有咁嘅家人。希望佢可以有其他人嚟關懷佢。
呢啲呀媽，認真是非不分，係真冇腦。

坐係到果個唔係最細既咩...

好多人都係

你哋班友唔好再屈個大女唔正常 大女係正常人

家姐黎

會唔會件肥閪係家姐？

拍片男女都唔係咩好人啦
第3 4分鐘已經知對母女有問題
同精神病件都好嘈交？
個大女 貌似係正常 已經比佢老母 細妹 失控搞到喊晒
（喊個個先係家姐）
正常人都會可憐個女仔 細妹 老母都係精神病 幾大壓力
對狗男女 仲可以 小學雞嘈交咁一路嘈落去

家姐個樣雖然唔係好靚但係嗰個喊緊嘅樣真係好正 好想保護佢

其實藍絲家庭唔係應該去政府醫院同d廢佬慢慢排隊，做咩學人去私家醫院！去到遇到黃絲要你激氣就唔係咁好啦！

讀心神探

弱智有樣睇 細女同老母家姐根本唔似樣

白卡婆

笑

事主做得非常好
男講理 女恥笑
同呢啲弱智唔使嘈

好陰公 唯一一個正常

笑死

個呀嬸係咪有白卡

咁其實事發係點？

家姐好慘

一家三口,相由心生

妹妹

快d睇呀大家 比人屌應該即時體諒唔好還口

可惜對男女 仲要不斷刺激佢老母 細妹
要求佢一而再 再而三 出醜

其實搞到太大又起底,都會搞著個細女
細女係無辜既

你阿媽個波罩你啲fd

家姐黎架

頭兩句 還口好正常
但對而係疑似精神病
比你拗贏左又點呀
個老母 痴到 跪地道歉 咁你係咪好有滿足感

波子哥哥教嘅

失禮到不得了
細女慘

認真香港對精神病人o既支援真係唔夠

你哋有冇睇條片㗎
正常嗰個係家姐

哇，好撚嘈呀

有冇人識佢可以貼街召

有個咁既呀媽好羞家......佢一味淨係聽到佢係到9叫
人地叫姑娘你又走埋黎話有咩就同我講 你邊位

個大女唔係mk又要扮mk

係咁話人騷擾病人，佢自己一開口埋口就狗吠咁

家姐

細女呀?

係呀 好失禮
對男女 仲要唔識收口
不斷刺激對母女 發癲
完全唔理 唯一正常個個女仔有幾難堪
佢一個女仔 完全控制唔到 佢老母 細妹 只可以喊
有無同情心

細女幾正

個Wakanda Forever 道歉係咩料

嘈左陣都知個老母癲癲地都仲繼續撩人 睇得出個家姐好無助…

大家唔好調轉大女同細女啦

共產黨打到嚟，香港九龍新界無得避，我要化身玉皇大帝打救蒼生
共產黨打到嚟，香港九龍新界無得避，我要化身玉皇大帝打救蒼生
共產黨打到嚟，香港九龍新界無得避，我要化身玉皇大帝打救蒼生

你班仆街喊果個係家姐 攔住人嘅係家姐 正常果個係家姐

好同情個細女

Feel 到對而 疑似精神病 已經 無同佢嘈既理由啦
尤其見到個女仔 咁無助 完全搞喊掂 自己老母 細妹
我鄧佢可憐

嘈到我耳聾
完美示範咩叫 自己聲大就係道理

佢個大女同芝娃娃有咩分別 得把聲

好想瘋狂安慰家姐

個家姐成副毒撚樣又爛口

細女正常，個樣都靚啲

好撚似
Btw快撚啲拎白卡啦傻閪

痴撚線

家姐個樣童顏到似呀妹
定因為細妹個樣老積得黎似男人

家姐好似激動到想嘔
希望家姐早日可以獨立 離開呢頭家

長頭髮個妹妹無辜㗎

屌 個女山羊咁撚樣 嚇到鳩縮

成條片都痴撚線, 冇啦啦話拍片者係二世祖, 又話咩唔好以為有錢大晒
拍片者成身名牌戴金撈

比人咁撚大聲屌唔扯火算係咁啦

喂唔係叫人擺上Facebook㗎咩
原來你識上連登咁犀利

有冇人post名校secret
勸佢趁後生快啲睇精神科,老母就肯定冇得救

睇完明白到點解香港點解有咁多後生有壓力到選擇輕生,疑似有躁鬱症都可以生兩件
社會加埋家庭壓力雙重打擊

真係見到家姐喊 控制唔到 會唔出聲算數
由佢發癲係最好 個呀妹似精神有問題
呀媽唔洗講

睇到皺晒眉頭

愈睇愈好笑

我都諗起佢 花師奶個個 叫新田？

家姐好慘 返去實比同學欺凌

白色衫嗰個係咪廿年前飛越時空嚟2019
啲打扮仲停留喺廿年前mk妹打扮

對住個弱智既肥婆 都動氣？

拍片嗰個01年出世

好慶幸自己冇啲咁嘅家人
真係睇見到丟架

喂有無後續 好撚好笑
差佬來左之後就無錄？

我本來仲好自豪自己喺私院出世
而家

笑到痴線

睇黎要睇醫生果個係個老母 唔係個女

進撃之新田

痴撚線公司，突然覺得自己個藍絲老母都算正常人

有咁既屋企人真係好羞家好慘
好心事主俾下面個妹妹唔好嘈啦

大女嗰樣係咪有啲似林海峰

屌你老母

長頭髮妹妹好慘
有啲咁既老母同家姐

果然相由心生
長髮妹妹樣都靚啲

笑死 青山走犯
個細女真係慘 要同d咁嘅屋企人住埋一齊

拍片個兩個真係太斯文
俾著係我一定屌到兩個白癡化
咁白癡既對手真係未遇過

街邊啲濕鳩診所咁嘅價錢

個啊妹好慘

大女長頭髮

拍片對情侶eq高
條女01年？英文口音好好j

起佢底la

個大女想點

等緊睇醫生又冇嘢做
俾人撩咪同佢玩下囉

白卡人士

你好叻
白痴 一定比你屌贏啦

個大女係咪都拎白卡？

咁多人以為家姐係呀妹
因為家姐個樣反而細個d 幾pure幾ture
同佢拍拖鬧交肯定比我任屌唔駁咀

你話我阿媽？我屌你老母呀

仆街㗰咗10分鐘

笑死我
羞家死

顯示到你個人既質素係點

個細女真係好慘呀有啲咁嘅屋企人. 喊到傻. 希望佢大個可以遠離呢班屋企人

OK 原來精神病真係會遺傳

原來都有下集不過好短

登個細女可憐

估唔到香港人已經進化到會還拖嘅2019年
仲有人連互屌都覺得有問題

btw以你嘅邏輯我係咪應該唔理你？

阿妹好慘

佢一定啱做狗
好撚啱feel

細女好似當年既沈月

家姐係可造之才

真心想問有無人覺得個對男女講嘅說話都好難聽？

屌你老母收皮啦
精神病大撚哂咩

可能讀d雞中 學校收到都冇野會做
同埋而家佢係同老母一齊癲
學校就算想話都話佢唔到

長頭髮係家姐
講粗口係細妹

好大對比
一個瘋狗症 一個抑鬱無辜樣

個c9同大女一定係垃圾啦，唔係講
但前面兩個後生仔都講得還可以
去到後邊真係多咗，為拗而拗。
傷害左個小朋友，造成童年陰影一定

私人恩怨？

見到個細路女就好理解一個正常人生活係一堆痴線佬之間係幾撚慘
就好似灰姑娘同佢個濕鳩繼母繼姐咁
希望終有一日佢會遇到佢既玻璃鞋

個大女戰神黎

後段個男人婆呀妹都好似頂唔順肥西老母雞

癲狗嗰個係細妹嚟㗎

家姐好慘呀我見猶憐
如果我有呢D屋企人我應該頂唔順一嘢跳樓死左佢算

大家留意返
講粗口果個醜女係細妹
楚楚可憐先係家姐

你不如企開D啦屌你老母
仲叫自己山本五十六

推爆佢

同閣下一樣 睇落去有眼耳口鼻 點知係低能 但係我地有咩義務要諒解你

好撚痴線

上東張西望，拎錢

會好好特別照顧佢2個女
最鍾意救細路女

可能係件好事

事主有冇update最後點？

似乎有精神病而且有遺傳

媽咪你唔好做多咗
做多咗喇媽咪你

嘩.. 講粗口果個, 唔開聲, 以為係男人黎

做乜撚野呀
尷尬到cls
我睇到精神分裂呀

唔好咁啦個家姐生到咁嘅樣再望一望自己咁嘅樣，由細到大都可能冇親戚朋友讚過自己，比你都抑鬱到有病

因為細女

灰姑娘現實改篇版

矮果個反而係家姐
另一個d粗口勁到

警察嚟咗無理佢哋

屌真係做多左

係條片入面
唔覺果對男女有d咩刺激舉動
相反，成段片都係果兩母女挑釁同刺激對男女
你要人同情你之前 可唔可以食返粒藥先
要同情都係同情對男女同職員

推到有跟進
呢啲一定要有精神科醫生同社工跟進

然後會割願用隻鞋撚死自己算

好好笑，
諗起d大陸女人嗌交
嗌到個仔喊
就拉佢出黎話人地搞喊細路
他只是個孩子呀～

作為人母真係做壞哂榜樣俾啲細路
唔掛之得大女學哂啊媽啲臭格啦！

白卡婆扮秦沛: 有殺無賠

聽到都覺得喉嚨痛

個老母同大女應該係燥鬱症，放過佢地啦

咁既家庭真係悲哀

同白卡嘈 晒自己時間

俾人咁屌講難聽少少有咩問題

唔係以為仲講到道理下話?

我有野講... 佢細囡好可憐...

你係咪想講兒童之家?

比人撚到

完全無興趣聽佢地嘈
段片我淨係望個細路女

睇到呢句我笑到噴飯
睇左八分鐘嘈到我想死 唔睇算

係咪可以send信比佢大女間學校投訴 屌人老母臭閪唔洗負責任？

唔好起底啦 搞到個細妹 真心慘 都已經生活喺咁既家庭入面

咪係唔通唱聖詩咩

兩母女d基因
聖保祿d職員廢架

都話嗰個係家姐

客人永遠是對的

個女人會唔會連做藍絲都不如
話common law係粗口

好撚好笑，兩個女都頂老母唔順

我yo你

唔好再搞錯得唔得

痴線既仲生兩個⋯兄弟千奇唔好屌錯閪

yo爆你

愈睇愈尷全程笑住睇

起下條8婆，叫拍片果個小朋友 jm9

On9 比人屌仲和理非 香港咪因為呢d人搞到咁囉

而家係香港講common law 確實係難聽過粗口

有冇人覺得佢好似盧偉聰

我覺得佢地已經好高EQ個女事主好似講到無氣咁

搵到錄片人ig

喊得好淒涼

禍必及家人

個大女咁柒 整容都救唔返 死左佢算啦
呢啲樣返學校都係俾人欺凌架啦
依家仲有個極品老母一齊點曬相 兩隻癲狗係到吠
一眼睇曬邊個先係無品，畜生相
一齊返大灣區共享支那繁榮啦

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

中輻射 忍唔住笑左出聲
Btw細女好慘

啱呀，務必推撚到佢仆街

終於有人覺!!!!!

見到個細女 就諗返起童年

其實係咪有精神病...

要係依個屋企廿年先走到

依條八婆好撚嘈

行到去你面前指手畫腳係人都會贈佢2句啦 你唔理佢只會更癲 除非你同佢道歉仲話自己係抵死黃尸 問題係 點解要咁做

條八婆 同個大女 都好仆街

社會逼癲左好多人。。

個師奶講野完全無邏輯可言 膠都廢撚事比
仲要身為人老母 見個細女唔舒服 喊曬口叫你停 都死要撩交嗌 呢啲人真係唔死都無用

個女仔係到屌人老母閪

新電影: 花木蘭(大女)

冇前因？ 其實咩事呢？

哇 呢啲臭bitch
攞去人道毀滅 同餵豬啦
頂唔緊

好慘個家姐 實俾人笑到面黃....

笑到仆街 冇啦啦跪低say sorry

唔好企道德高地啦
你係現場仲會咁講？
鬧人狗男女又係咩道理？

推啊 咁大聲一嚟就屌人老母啊嗱
讀緊中學嘅睇下識唔識佢
或者可能佢讀緊特殊學校無人識佢？

攞張白卡出黎咪唔玩lot

粗口開首嗰位係妹，可憐嗰位係家姐。

無人起底

笑到我hihi

擺明有白卡

唔知係咪後母

見到個大陸癲婆都唔開胃

個師奶發現左佔中幕後boss
咁戴耀廷係咪替死鬼

在場人仕好慘, 聽埋d大呼小叫, 隨時影響埋聽覺

好撚唔開胃呀

有無人同我一樣睇完唔知睇左d咩

好想同佢嗌交 瘋狂串佢串到佢爆血管

幫港發聲快d拎去表揚下

哦禍不及家人
而家有人自己丟架唔public shame佢等幾時

真係好撚癲 講講下野話人佔中

：警察做野係唔需要委任證嘅！

呀妹好慘

細個個好撚慘 嚇撚到嘔 CLS

講咁耐仲未有人起個阿妹底
究竟係邊間學校教佢教到咁
講野咁有問題應該要搵埋言語治癒師幫下佢

等我照顧佢

起底啦唔該

好似蝦頭

大女就無意見....

細女就無辜辜D~~
我諗個細女都知佢老母麻撚煩~係咁叫佢唔好嘈....

喊緊既係家姐 瘋狗症係阿妹

學校都搞唔掂，家長係生番，好難教得到，教咩到冇用，一睇就知大女係被毒害已深

推 快d起到細妹底 瘋狂投訴佢

應該係佢哋睇電視討論緊新聞,之後嗰個師奶就搭

on9

I have nothing to say

好似癲雞咁

佢個發癲女成撚個微辣個豪DEE咁撚樣

個妹最慘 希望唔好演變成家庭悲劇

其實鬧人嗰個係細妹

有呢D屋企人真係好撚慘
希望長髮果個(唔知到底係家姐定妹啦)有機會可以早D脫離呢個家庭

其實個大女幾有做狗潛質

都話係阿妹呀

唔撚係贏唔贏嘅問題囉on9
係公義嘅問題呀
係咪俾克警影響到呀 ？
抖下啦

有冇人覺得個男仔講野其實好中二病
不過睇個師奶情緒失控到咁應該都有啲病
同有病既人嘈交都幾嘥氣

搞清楚未 個男嘅用番肥闣講嘅野話番佢都叫中二病？
你平時比人踩到上心口係咪都唔會出聲死忍啖氣落肚

你老母同老豆對狗男女死左未?

希望個女早日逃離呢個地獄
個老母係點控制唔到
但自己的未來係可以改變到

佢個大女真係潑婦
由細到大 中學都沒見過呢啲女人⋯⋯

藍絲係咁上下

喂
我都有精神病架
過黎比我煎返幾巴先啦
比雷公劈呀你
呀呀呀
係咪咁樣叫下 嗌下 失下控就叫精神病
咁精神病可唔可以揸槍
可唔可以當差?
如果真係精神病
麻煩呢啲敏感時間唔好放出嚟啦
叫醫院個邊睇實啲
Thanks

對住d傻既再講落去都晒氣
個男既又幾好嘢鬧咁耐仲可以對到嘴仲要咁mean
比著我可能忍唔住打佢老母臭系

睇完都唔知嘈緊乜

發生乜事

你現實係咪毒到唔敢出聲，同人講道理有乜問題

講粗口個個真係要捉去做雞

初頭睇見到個男仔還口都覺得幾心涼
但個師奶擺明有病
之後繼續同佢嘈落去都冇意思啦
間醫院冇趕佢地出去都算係咁

個細女又係超易受人刺激嗰種
得個大女正常d
有d咁嘅屋企人真係鄧佢慘
仲要係兩個
咁落去遲早痴線

睇咗三分鐘已經頂唔順兩條痴線婆

其實個妹小學畢業未

一野就屌人老母

我想睇師奶個對手乜樣

個男仔有樣

佢一係小巴唔敢叫有落個d毒撚黎
一係就個位師奶既老公黎

似樣

個細女（定大女）都幾靚幾可愛又乖，點解佢阿媽同另一個女咁撚惡⋯⋯

邊個係家姐其實

藍絲質素

個c9九成白卡，個細路女係度喊，個男好心收口啦

個師奶on9就唔駛講，但樓主都係小學雞
鬧贏左個低能好型咩? 見好就收喇
到最後咪又係搞到個呀妹

片主個邊把女聲ig plz

你點解咁肯定

個片主轉數都幾快

圖呢

我好明顯見到人哋中間係有停過唔嘈
拍片都係保護自己
個癲婆咁樣嘈，幾高eq都會反駁啦

tseyihei_

喊緊個女仔好慘比我都覺得羞家
屌人老母嗰條女弱智咁款
佢老母話人講粗口然後佢個女即刻講粗口係咩玩法

1:35，妹話我家姐xxx

唔關家姐事,大家起佢老母同細妹得喇

發生乜事 我好亂

Sorry 我冇鬧贏佢
建議你睇返第一個Comment

用粗口鬧人做乜講粗口

好似有人講粗口鬧C奶先

細妹個樣老咁撚多嘅

會窮

老母個樣後生過佢

如果係我會安慰下個細路女 真心慘

呀妹真係好似果欄大家姐咁

係咪架 幾好J 。有波有腳

安慰錄片人好過啦

岩啊 睇個醫生都比人屌

比你都屌啦 咁好J

錄片個個都係當笑話咁睇

但個細路女咁搞法真係遲早都痴埋線

當笑片睇完就算。都唔知搞乜

一開始爆粗個個女好有周星馳d戲嘅濕鳩甘草feel

起到底未

細女喺咁嘅家庭下成長 鄧佢可憐... 聽日返學一定俾同學仔笑

正 發掘下。係咪打緊戲？

錄片嘅EQ都幾好 換做自己都唔知會唔會忍唔住郁手車佢地幾巴

錄片個個幾好樣

佢到底講緊咩
好肉酸啊救命 你無喇喇道歉
都好7 唔做好過做

坐係度個女好慘
已經病到死下死下，老母仲係度發神經

有個咁撚癲既老母，以後點面對其他人

個大女屌完人老母，跟住話人講粗口

道左歉 仲想點

個細妹爆粗爆到好mk 應該以為自己好型
想表揚下佢 how？

係咪架

社會悲劇
父母唔識教，仔女冇資源、冇方法學到正確嘅價值觀

笑完就算，唔好再推呢啲冇謂po啦，關心下金鐘仲好啦

起咗底未

讀咩學校

個細女好慘
日日對住呢家人都幾撚辛苦
唉 細女返學一定比人笑 有個弱智老母同家姐

可唔可以幫無辜嘅家姐打格 好撚慘

把聲好撚拆

屌你收嗲啦柒頭

癲得好暈秦

細女好慘， 希望細女唔會受太大打擊

你年紀輕輕， 又係咁既環境長大， 你已經好叻女

細女， 加油

得個細女正正常常
個阿媽同個大既除左聲大就聲大
惡人先告狀，真係無賴

事主同佢朋友eq好好
比我忍唔住真係互屌
應該用英文

比人指撚住黎屌都唔反擊

俾面細女， 放人一條生路啦

細女在咁既環境長大， 已經好痛苦

條路仲長架

呢個人回覆有d嫌疑?

細妹都食？

終於明白什麼是...聲大大冇貨賣

有無人識個細女
好慘
同佢講，有痴線啊媽唔緊要
努力讀書大個獨立就得

Earphone傻西先係妹
爆喊嗰個係家姐呀

巴打 喊嗰個係家姐
細女係條爆口八婆呀

喊嗰個先係大女喎

無人上返條9帶 ＆ 口罩？😲

細女好慘 有冇人收養佢 救佢出苦海

好慘 生得矮比人當細妹

你班友留心啲好冇？
到底要講幾多次

爆粗個醜女係細妹
楚楚可憐先係家姐

笑撚死睇完成條片都唔知個師奶講乜春
講野講到好似狗吠咁

唔會浪費,有無得政府廣告嫁
女人操就對了

直情應該一腳踢死佢!

溝撚左佢之後, 某日同佢屋企人食飯果刻應該都幾撚震撼, 你諗你

家姐SP 細女做老婆日日打

唔好侮辱埋啲絲打啦屌你

細女好慘...

P.S. 想幫男主含

呢啲師奶你愈係hea佢 佢就愈嬲 男事主就完完全全做到單單打打嘅境界 可惜嘅係迫唔到個肥婆爆血管

咁鍾意起底你自己去起啦

其實都好撚難頂，就咁睇片都覺得對耳膜就嚟震吹，更何況現在場，重要好幾次埋身面對面大聲嘈

都唔明點解有人會留言幫肥屍奶
個肥婆擺到明係有精神分裂

其實都好撚難頂，就咁睇片都覺得對耳膜就嚟震穿，更何況現場，重要好幾次埋身面對面大聲嘈

笑死
見到佢個樣都諗起佢講屌你老母臭閪

個肥婆中間諗住學番男事主用單打mode 點知比人串左幾句又變番做爆seed mode 笑撚死我

一睇張圖 就知相由心生應該係真 比面個家姐 唔好再起佢地底啦 個家姐年中都應該受唔少 高抬費手 放過佢地啦

真

支那人樣

放完暑假應該俾人笑到仆街

喊嗰個家姐嚟㗎
嗰個柒頭小學雞咁大叫左句佢騷擾我家姐
你係細妹就收聲啦 好好笑救命

佢嘅意思啫係騷擾緊佢

大女

思覺失調添啦
FF人地摸佢屎忽 同 叫佢道歉

正常嗰個

大女係拉老母嗰個

細女好慘 我要將你拯救

都話係大女

因為我 心地好！

我已經分唔到，無俾阿媽影響最深的居然係大女。

話唔定佢想拯救白卡呢

其實大家講咗咁耐嘅癲狂大女好似係癲婆嘅妹？

唔係，係佢嗰細女

其實有無前因後果 想知後續

前因情侶討論沙田遊行，老母暗示佢地係暴徒

個師奶係傻既就唔洗講 但事主(係鏡頭後面扮abc個個)應該真係離遠笑鳩佢or屌鳩佢比佢聽到 跟住就la屎上身。都唔明你做乜同個精神病人嘈，個細女慘撚到，好心啦⋯⋯

個師奶返到屋企訓唔著嬲爆爆
諗起就心涼

push.
好L癲

有道理

其實個細女好慘
搞還搞
唔好搞個細路女
唔該

咪撚On9啦 人地等緊睇醫生呀 無做錯到 要坐遠D？
你平時番工係咪比老細指撚住個頭黎屌鳩你你都忍得到個D人黎架
有精神病就大哂？咁同差佬可以亂咁打人有咩分別呀

又無話事主錯，但係咁trigger個痴線婆發癲，個細女做磨心就睇到好唔舒服姐

片無笑9人呢幕， 你腦補？

呢啲垃圾一定要死

同班狗一樣 你無做任何野佢地都可以打鳩你
唔通就由得佢地打 有病唔係大哂 係有病嘅 仲生兩個出黎做咩？
一係就兩個女都同佢一樣係癲嘅 依家大嘅無事 細嘅屌哂老母咁
講咩唔好搞著個細？佢老母唔識教未幫下佢教個細女咯

當我無講過

講左廿幾頁仲有人未分到大女細女
只係起個細女底就夠

有誹謗 恐嚇嫌疑 有排坐

上面班人仲係到叫唔好起

細女我借錢比你去外國讀書 唔好再係呢個家庭成長

睇完把聲仲係耳邊 搞到訓唔到

大女先岩

之前發生咩事就無人知啦
不過睇片後尾都係個肥西自己係度撩事鬥非咋wor
又話片主摸佢屎忽又剩
個肥西自己係度發癲 我又睇唔到片主邊度有trigger過喇

重申一次 正常嗰個係大女黎

單純咁睇條影片
個師奶同大女真係好極品
但按道理一個人唔會無啦啦爆哂SEED
有無可能係錄影片既人事前撩人地先?
撩到人地興起就開始拍影片

講咗幾多次喊個個係家姐
你呢啲個位都睇唔明
仲學人ff來龍去脈
仲有你唔嘈個精神病人亦都會繼續嘈
你就係平時廢老鬧尻你都唔會駁個啲人

擺個細路出黎成班就心軟 遲下班狗出動個陣放個細路係前面成班應該企係到比班狗任打都似

細女屋企有家暴的話，記得搵社工，我地會幫你

嗰陣懷仔單野
又係有個小學女生喊住
依家又退化返幾年前

Push

有咁嘅老母真係羞家
叫老母收聲係家姐定妹 佢平時生活實好難頂

common law係粗口

好心個呀媽就唔好咁癲啦
有冇諗過發癲會搞著個女？
而家全港都知
d女點對住d同學？
「唔好同佢玩啦佢個呀媽癲架 哈哈哈」
「癲雞婆個囡呀 哈哈哈」

家姐呀！

真係鄧個細女慘，有個咁嘅阿媽、咁嘅家姐

細妹好慘

算啦個老母發傻啫無乜大件事，影響到個小妹妹之後可能好慘，心理有陰影仲要同佢哋繼續生活

鞭鳩你屍先

極度懷疑個老母癲L咗

個細女好慘 嚇到喊晒口

如果有個老母咁真係唔知點

跟住返到屋企
一唔覺意激嬲佢就

個女好慘

因為我，心地好！
落地獄啦你垃圾

陰公，個細女好易比兩個傻嘅搞到癲

高壓環境

白卡仲有得升 ?

應該無插到落機到，吊住個插頭

你地真係勁 我聽咗一陣就唔想聽
跳來跳去唔知講咩野 又嘈又九唔撚搭八

喊個個先係大女呀

我睇晒

個細女係咪投錯性別,成個黑社會爛仔咁

屌 我真係唔明佢無啦啦對唔住

應該母女都有病

push

屌你 可以提名年度老尷片

鬧人果個係細妹
睇個款應該小五六，或者初中
如果係小五六，唔知有無中學老師睇到呢段片，仲會唔會考慮收佢？

現在有無人安慰下個細女，覺得佢好慘

點解我一路聽一路笑

我鄧個細既慘

想知最後點

究竟個老豆/老公係點係呢個家庭生存

好耐冇睇過咁高質既片

笑撚到仆街

痴撚線

係，好普通的一間醫院，我半夜胃痛都去過

嗰個係細女嚟㗎

其實私家私院大把呢d咁既人。。。

真係鄧個細女慘

屌 講左好多頁講粗口個個係細女 喊個個先係家姐

st paul d保安好撚廢
有錢d睇到條片都應該唔想再去

鄧個家姐慘

咪係，其實有無睇條片

大女緊係無意見，講完句屌你老母之後俾人撚幾撚，發現自己乜撚都唔識緊係收下皮先

咁都小五六至少中二三啦

好似喊緊果個先係家姐

唔好齋睇
一齊report哩個page: 違法暴徒資料彙集區

有冇字幕版

個女：「我yo你」

大家睇完就算唔好起底啦
家姐係呢個家庭長大已經好慘
全屋得佢一個正常
陣間起埋底分分鐘睇唔開做傻事

唔講個老母，淨睇佢個女粗咁流利，好明顯唔識教啦
細個我講頂你都比阿媽掌咀啊⋯

今次一鬧應該唔會再係st paul再見到佢地實俾醫院blacklist

話自己有良心同講對唔住真係笑到仆街

睇完都變痴線

岩
大家高抬貴手，笑完就算。

應該精神有問題

其實成家都好慘, 應該係有情緒病
唔好share 唔好起底

完美體現9唔搭8

哩個大嬸，嘅老公一定係聾嘅！

聽到佢妹講 姓謝

屌你老母我笑到停唔撚到

推！死癲雞

真係有野漏 十分鐘內可以做咁多野 而且事後唔洗負刑責 撐政府真好

唔識教真係唔好生

細女好慘
喊係因為佢呀媽柒出國際

屌 喊個個先係大女?
總之係講緊喊個個啦

成條片5個人，好似得個細妹係正常

呢場運動完全體現咗咩叫相由心生

小學講仆街，比人藤條炆豬肉...

隻豬西做乜鳩？
點解d豬西都咁惡架？

不能同意更多

搵到對手
大家句屌你老母都好撚有心得

佢個大女好適合做女警,啲格一樣咁西

由細到大睇st paul埋單最少500
有時感冒要睇兩轉先得
依加轉左睇養和
平啲藥又好啲

不如寫公開信比餐廳，叫佢地唔好播TVB( 已寫信，求幫改）

叫呢2母女去同班狗嘈就好啦，狗都怕左佢地

睇到個女喊唔知點解有啲心痛
有個癲嘅老母同痴線嘅姊妹

話說個痴線女都幾有趣
拍片位朋友剩係講:喂師奶 已經俾人屌晒老母

求IG

想知警察黎左之後點

請起底並完全封鎖

因為我心地好😂😂
笑到收唔到

平時屋企應該都好燥 學左老母

Hi wing
Yiu

玩左三十頁都未起底，睇黎呢家人無親戚無朋友

睇下佢個樣同衣著，無可能中二三，依家d細路6年級個樣已經好老績

同埋如果佢都中二三，你確定佢家姐會有中四五？

個家姐咁細個就咁爛口
養不教 父之過

阿媽仲想攬住細妹扮安慰佢點知俾細妹推開

細妹好慘

個樣都幾大個

睇到好撚辛苦仲係咁洪到咁近
對男女都幾淡定

聖保祿醫院又係cheap 嘅
好心咪撚跟公立播cctvb 新聞啦

細女係最理性個位，但可惜佢呀媽同佢家姐係冇得救。

仲未俾人起到底，睇嚟佢地人緣都幾差

佢兩母女要睇精神科

一日最衰都係cctvb

2019仲佔中

笑撚死

對唔住！！！對唔住！！！
搵我啊！！！搵我啊！！！

最新消息…個顛婆打電話去聖保祿投訴，但不願透露姓名，要求和院長對話兼開記招

大女好童顏

大呀屌你

真？

大女邊間學校？

母女都有病，應該有需要看醫生。細女很可憐！

兩仔乸

老實講如果係我 頭果幾句我都會還口 但個大女喊哂口咁都應該會比面個大女唔嘈由佢廢up

不喜勿插 你話我狗公都係咁話

成個豪dee咁樣

開記招認自己發癲 ？

朋友係入面做

好喎，近期極需娛樂

最後唔肯提供姓名，所以投訴不成立

推推推

個媽咁樣都幾撚悲哀

臭坑出臭草喎

細妹先係，家姐正常既

lm